想換軚有冇介紹？

想換軚 請問港島 有冇老實軚鋪介紹？235/55/R17 請問有冇軚介紹？F1A5? PS4? 唔該！！

RE71rs

Trofeo R

同問，想要靜啲無咁鄧嘅防爆
同咗呔舖推介m primacy 3 或者bs t001
唔知有冇人試過好唔好？

堅尼地城 好輪店

Eagle F1

f1a5 > ps4s > re71rs

F1A5>PS4
兩條都用過

邊隻好d?

F1A5

Re004.性價比唔錯

DZ102 又平又耐行
岩哂D乜要求都唔講,伸手黨要介紹的車主

有咩好D？ 條PS4行咗4萬，準備換

Ps4

PS4而家支那製 易甩膠

咩車又唔講
唔通你揸corolla叫你換條落場軚咩

吓
唔通Corolla會裝235/55/R17

靜啲無咁鄧嘅防爆
fail

PS4S 冇17"

魚與熊掌

其實有原廠新車corolla用到225/40R18